究竟有無人試過同一個同月同日生日嘅人拍過拖？不求同年

要遇到一個同月同日生日嘅都難，要合眼緣，又發展到嘅，難上加難，究竟有無人試過？

利申：我識過一個同月同日生日，相差兩年。合眼緣，但佢本身拍緊拖，所以最後無一齊到。

有咩吸引到你呢..

你同我試下咪得囉

個生日日期

我因為樓主你個名走入黎

可以年年一齊去海洋公園免費慶祝

同過一個同年同月同日既女仔曖味但最後一齊唔到

咁你生日嗰日喺連登搵，再試下發展囉

珉漢黨路過
小葵好正

我都想試下 哈哈
98年5月2日 有冇

呢個就係我地開始嘅契機，就3年了

有個fd係

拍緊 係幾爽既同一日生日